下星期一先跌 後回升500點 牛三再臨

牛軍必勝

青山開放日？

廢淡

先跌

先升後跌

先跌後升 大家定啲黎

先跌後插?

輸到傻左

大戶以為少少震倉可以嚇到我？太天真啦

美股三大指數跌多過2% 唔好咁多幻想啦

哦！打和super

你估升定跌?

星期一開市爆升

先狹高再跌

好大機會先低後高
一開跌過500 入牛抵搏